召集Houston巴絲打

有冇人係Houston

push

hi

Tg:

終於有人

Tg傾

其實我唔用tg 不過岩岩down左 唔知點hide my phone no

我都係Houston

加tg先

求其啦又唔係scam你😂